Na een beetje mentaal toen hij over het punt debatteerde, kwam hij tot de conclusie dat het zo zou zijn goed om alle voorbereidende handelingen gedaan te krijgen, en zij konden dan regelen op hun gemak of hij haar een week of twee zijn hand zou moeten geven voor Michaelmas Term, of in de kleine kerstvakantie ertussen en Hilary.
